有咩工的技能用得番係生活上?

司機 可以練下揸車技術
股票分析員 可以學識炒股
it 平時電腦有咩問題都識整
仲有?

鐘點

空姐
工作技能可以用係條仔/老公度

其實好多it工都同平時電腦d問題冇關

三行

做冷氣好慘
裝完就要走

應該叫做有問題會知咩地方出問題
整唔整到都係要睇咩地方出問題

打雜，對生活好有幫助